====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous organisons des échanges de bonnes pratiques entre les métropoles sans prendre en compte l ' organisation entre elles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

